IZ*ONE 昨獲〈Panorama〉首冠 「謝謝 WIZ*ONE 為我們加油！」

IZ*ONE 今年已三度發片，每次都帶來令人驚艷的作品，而昨晚她們也在回歸後首度征服音樂節目。恭喜 IZ*ONE！

昨天（15 日）在 SBS MTV 播出的《The Show》中，IZ*ONE 憑著最新主打歌 “Panorama” 擊敗了 ENHYPEN 和 MOMOLAND，成為 12 月第三週的冠軍得主。

IZ*ONE 獲獎後表示：「這是我們第一次用 “Panorama” 這首歌得獎，很感謝和我們一起辛苦準備的公司同仁。」IZ*ONE 說道：「聽說今天的節目是今年最後一集《The Show》，很榮幸我們 IZ*ONE 能參與，希望大家在年底都健健康康的，也謝謝 WIZ*ONE 為我們加油！」

再度恭喜 IZ*ONE！最後就來重溫她們昨天的表演和安可吧～

支持！！！！

太勁了

永續IZONE !!

腸是Wizone來的？

我once

2021再算

Bad taste

香港人！反TWICE！

香港人 支持TWICE

Best taste

超絕可愛IZONE

想重溫她們昨天的表演和安可

老了